為C.朗分擔壓力！派路上任後首簽莫拉達

派路（Andrea Pirlo）出任祖雲達斯教練後，希望引進莫拉達（Alvaro Morata）加強鋒線。

《SportItalia》稱，派路打算對鋒線進行調整，希古恩（Gonzalo Higuain）預計會離隊，戴巴拿（Paulo Dybala）則會更多負責邊路，中路要有一人為C.朗拿度分擔壓力，祖記新帥的目光瞄向了莫拉達。2014-15賽季，派路和莫拉達同在祖雲達斯踢球，奪得國內雙冠王，並在歐聯攻入了決賽。

莫拉達今季在馬體會出場34次，攻入12球。他和家人很喜歡意大利的生活，在都靈有房產，並經常回去渡假。不過，馬體會預計會對這位27歲中鋒開出一筆較高要價，至少不會低於去年夏天引進他的6500萬歐元。

牙朗：屌你老母

會増加壓力

呢條垃圾點解成日有大會想買

完全唔撚識波 仲要同過佢一隊 都唔知佢垃圾？

咪先,個時莫拉達係狙記打得OK架喎

c7要人餵 買賓周馬就岩

祖記 皇馬 馬體 車仔
條友去親都一線

又簽舊人

馬體會見親佢 就知無波入 同dc 強烈對比

迪迪狗都差左好多鳥

每一次去到正選幾場 冇波入做後備 跟住七幾場又走

幫C朗開路架唧

莫拉達都起碼風光過

馬體會fans表示：很好
利：馬體會迷

牙朗：我得番幾年，你搵個牌都未有既做領隊，又搵咩莫拉達話幫我解壓力，係咪玩鳩我

廢明奴仲岩

molata

走啦雞姦，仲同垃圾蛆玩

安安份份守住個聯賽冠軍應該得既

我都唔明，神經刀一把

傻豬黎，拉素，亞特蘭大，國米甚至乎AC米蘭，都隨時可以拉蛆落嚟，蛆今年簽得個性病佬，技術係可以，但體能同身體對抗性差，唔補充下好啲嘅球員，10連隨時玩完

果時勁，之後越踢越廢

條友越踢越冇信心

咁不如要基士文過黎

派路印象中嘅morata

馬體會佢已經係神射手

兩大垃圾合力入左球世界波

佢係祖記個時入好多波

finish個個乜水黎

如果音樂比利唔走 下年拉素都幾大機

cuadrado?

我信干地多d

不如買埋普巴

放心啦 牙朗過法甲加盟psg 朗迷就會打晒j話超大挑戰

牙朗：不如簽朗隊tevez俾我仲好

是

mola

其實今季牙達OK的

輸波個陣 D人實屌莫拉達
分擔下C朗被屌數量
派路好悲觀既教波方式

一野cup過拿姆

其實踢後衛會唔會更有天賦

做小醜比較有天賦

做model都得嘅

扮弱智中心啲兒童？